fifa真係好撚垃圾

完全冇技術可言。
冇中鉛個陣，求其鳩㩒長傳都實接應到仲要撞開對面防守。
中鉛個陣，長傳一係就first touch 彈到九米遠，一係就拎哂身位，個r2㩒到就凹，但跑到禁區頂前一定比人追到。

冇中鉛個陣，短傳下下即刻傳到 仲要隊友靚跑位
中鉛個陣，短傳遲幾秒先傳到，隊友又企定定等運到

冇中鉛個陣，射波禁區外入係基本，死角求其chok一chok粒菇就有
中鉛個陣，靚走位粒波都可以射出界，射底角個陣，一定係碌出街，又狂中柱。

中句講哂，fifa真係好撚垃圾

但無奈佢有咁多版權 逼住玩佢

咩係中鉛

今集真係好離譜

佢係咪想講鍠

最on9係守波
明明出腳中曬波但永遠都彈返俾對面
咁唔撚洗玩防守啦
大家鬥跑算

好難解釋比你聽

除左用射波黎解圍，另外三個都有60%解比對面

鉛球mode wo

出完腳拎唔到波都算
但對面可以輕鬆拎返繼續攻先on9

每年最開心就係見到班fifa玩家塊面谷到紅撚哂都要繼續玩
輸完再上網不停屌隻垃圾傻閪驚 然後繼續玩

然後下年就fifa20 偷跑報價區1 2 3 4 5

咁你有冇份玩先

冇

今集封到人射波成日會彈返畀對方補射再入

講真中鉛真係wl elite 同gold既分水嶺
你中鉛照贏你通常都係e3打上

我覺得最on9既係 成日已經封好左傳波路線 係要舉高腳比人通渠

想問下 中圈開波之後進攻 守方班人好似on99驚左個波咁 會自動行開讓路 係咪bug來

乜撚野中鉛

推鉛球呀嘛

逼咩住玩，玩少年足球game洗死咩
淨係買license，update波衫轉會就當新game賣，咁都買得落手
玩下其他game好過啦

都冇大作
把撚

鬼叫pes贏唔到佢

應該係呢集特色，所以入完一球5分鐘內比對面入番 已經司空見慣左

上集已經係

集集都係咁

日經